[2揀1]搭巴士免費 vs 搭地鐵免費

巴士包括：九巴、龍運、城巴、新巴
地鐵即所有MTR鐵路

可以揀一樣免費，你哋會點揀？

巴士
地鐵

鐵路啦
年年係咁加價

巴士免費遊下車河都好

巴士，因為鐵路本身有半價

地鐵好多地方去唔到

當然巴士

巴士爽好多，大把特快線可以搭

冇咗學生優惠嘅話應該調返轉

Why not both

地鐵，因為屋企樓下有鐵，
同埋好憎等巴士嘅環境

巴士
然後個個走去搭巴士冇人迫地鐵

揀地鐵免費
然後自己俾錢搭巴士
你班人係地鐵迫飽佢

巴士
谷哂d廢老去搭巴士就唔洗有關愛座

on9無藥醫

我覺得幾醒

馬路等巴士=食塵, 地牢等巴士=焗撚住黎食塵, 夏天更慘

巴士 唔會逼地鐵

巴士 point to point

巴士有景睇有位坐
鐵路只係得個迫，同要冒被批鬥風險